有冇用firstrade app試過落錯單?

股數欄入錯股價 or 倒轉

買入變賣出

IB
經常

有冇蝕到

有架 無辦法咪搵個位蝕小小買返轉頭

上星期用牛牛卡訂單
以為賣晒啲股票
起身發現我有一個賣單無取消成功，變左賣空
但隻股跌左好多。我就立即買返。
意外之財

心急試過
急急平倉

成日都係
尤其係你個腦成日諗住幾錢放, 一開波就打左個價落個股數個位度
真係要好小心好小心

試過, 好彩股價差太遠, 佢個app彈單拒絕
唔係就仆乖了

但如果股數落錯股價
個價大差距 個成交價會點

例如現價10蚊 想買1000股

我落錯左 買9股 1000蚊

成日

如果開市既話即時成交 但未必係1000蚊成交
大過10蚊咁囉

成日買CALL PUT 變SELL CALL PUT
佢禁個價倒番轉好煩

好驚有日 會天價買野

之前AAL有一段時間11-14蚊盤左好耐
有次上到14蚊 禁錯賣變買
孖左落去坐左1星期